msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: badges\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-07 00:31-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-08 18:24+0800\n"
"Last-Translator: elin <elin@mozilla.com>\n"
"Language-Team: Mozilla Taiwan <tw-mktg@mozilla.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.3\n"
"Language: zh_TW\n"

#: badgus/badger_api/views.py:57
msgid "email list is required"
msgstr "email 清單是必填欄位"

#: badgus/badger_api/views.py:103
msgid "Unsupported content-type: %s"
msgstr "不支援的檔案格式：%s"

#: badgus/badger_api/views.py:108
msgid "Request parsing error: %s"
msgstr "請求解析錯誤：%s"

#: badgus/base/templates/badger/award_delete.html:18
msgid "Delete Award"
msgstr "捨棄獎章"

#: badgus/base/templates/badger/award_delete.html:30
msgid "Delete this award, are you sure?"
msgstr "你確定要捨棄此獎章嗎？"

#: badgus/base/templates/badger/award_delete.html:32
msgid "Yes, delete award"
msgstr "是的，捨棄獎章"

#: badgus/base/templates/badger/award_detail.html:18
#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:18
msgid "{title} (JSON)"
msgstr "{title} (JSON)"

#: badgus/base/templates/badger/award_detail.html:39
msgid "Your Awarded Badge: {badge_title}"
msgstr "你得到的獎章： {badge_title}"

#: badgus/base/templates/badger/award_detail.html:41
msgid "Awarded Badge: {badge_title}"
msgstr "得到的獎章 {badge_title}"

#: badgus/base/templates/badger/award_detail.html:55
#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:24
msgid "Actions:"
msgstr "動作："

#: badgus/base/templates/badger/award_detail.html:58
msgid "Delete award"
msgstr "捨棄獎章："

#: badgus/base/templates/badger/award_detail.html:62
#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:45
msgid "Share:"
msgstr "分享："

#: badgus/base/templates/badger/award_detail.html:68
msgid "Add this badge to your Mozilla Badge Backpack"
msgstr "將此獎章加入你的  Mozilla 獎章背包 （Mozilla Badge Backpack）"

#: badgus/base/templates/badger/awards_by_badge.html:7
#: badgus/base/templates/badger/awards_by_user.html:7
#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:15
#: badgus/base/templates/badger/badges_by_user.html:7
#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:7
msgid "Recent awards"
msgstr "最近頒發的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/awards_by_badge.html:16
msgid "Badge detail for {title}"
msgstr "{title} 徽章的詳細說明"

#: badgus/base/templates/badger/base.html:40
msgid "Badges"
msgstr "所有獎章"

#: badgus/base/templates/badger/base.html:44
msgid "Staff Tools"
msgstr "管理員工具"

#: badgus/base/templates/badger/base.html:55
msgid ""
"Welcome back, <a class=\"signed-in-user\" data-email=\"%(user_email)s\" href="
"\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a>"
msgstr ""
"歡迎光臨！<a class=\"signed-in-user\" data-email=\"%(user_email)s\" href="
"\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a>"

#: badgus/base/templates/badger/base.html:61
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: badgus/base/templates/badger/base.html:103
msgid ""
"The code that runs this site is Open Source and available at <a href="
"\"{url}\">{url}</a>."
msgstr "本站使用的開放原始碼軟體來源在此<a href=\"{url}\">{url}</a>"

#: badgus/base/templates/badger/base.html:106
msgid "If you have problems, <a href=\"{url}\">please file an issue</a>."
msgstr "若發現問題，<a href=\"{url}\">請回報給我們</a>。"

#: badgus/base/templates/badger/awards_by_badge.html:23
msgid "Awards"
msgstr "頒發的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/awards_by_user.html:14
msgid "Awards for {user}"
msgstr "頒發給 {user} 的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/awards_list.html:7
#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:69
msgid "Recent badge awards"
msgstr "最近頒發紀錄"

#: badgus/base/templates/badger/awards_list.html:16
msgid "Awarded badges for {badge}"
msgstr "頒發過的 {badge} 獎章"

#: badgus/base/templates/badger/awards_list.html:18
msgid "Awarded badges"
msgstr "頒發過的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_award.html:11
#: badgus/base/templates/badger/badge_delete.html:11
#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:40
#: badgus/base/templates/badger/badge_nominate_for.html:11
#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:11
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:13
#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:10
msgid "Badge: {badge_title}"
msgstr "獎章: {badge_title}"

#: badgus/base/templates/badger/badge_award.html:18
#: badgus/base/templates/badger/badge_award.html:25
#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:103
msgid "Issue badge awards"
msgstr "頒發獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:11
msgid "Create a badge"
msgstr "建立一個獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:17
msgid "Create badge"
msgstr "建立獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:25
msgid "This isn't a real badge, but it shows a few things you can do."
msgstr "這不是真的獎章，但它可以證明你的能力。"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:31
#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:21
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:32
msgid "Test Badger"
msgstr "測試獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:33
msgid "Try to keep this to 5 words, or less."
msgstr "儘量別超過五個英文單字（或九個中文字）"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:36
#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:24
msgid "Image:"
msgstr "圖片"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:38
msgid ""
"This should be a square image, around 256x256 pixels. The system will "
"automatically crop and resize images that fall outside these guidelines. "
"Also, consider using simple artwork that stays distinctive at a variety of "
"sizes and viewing distances. Lots of small details and words are hard to see "
"when the badge image is either small or far away."
msgstr ""
"這張圖必須是正方形，大約 256x256 像素。系統將會自動裁切縮放超過此規格的圖片。"
"儘量使用簡單的圖素讓不同的情況下都能清楚辨別。獎章圖片縮小或是從遠處看時，很"
"多小細節和文字常會看不清楚。"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:49
#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:27
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:50
msgid "For having qualities like a test pilot, but more badgery."
msgstr "頒發給優良的測試員"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:51
msgid ""
"Use this to describe why someone would earn this badge. Explain the "
"conditions and criteria a person would need to satisfy to receive this badge "
"as an award."
msgstr ""
"在此欄位說明如何贏得此獎章。說明在什麼樣的情況和條件下才能符合取得此獎章的資"
"格。"

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:58
#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:31
msgid "Tags:"
msgstr "標籤："

#: badgus/base/templates/badger/badge_create.html:66
msgid ""
"Use tags to group your badge with others. These are like <a href=\"https://"
"support.twitter.com/articles/49309-what-are-hashtags-symbols\" target="
"\"_blank\">hashtags on Twitter</a>. These <a href=\"http://twitter.pbworks."
"com/w/page/1779812/Hashtags\" target=\"_blank\">are best used sparingly</a>: "
"Try not to enter more than 2-5 concise topics or keywords. Events often use "
"tags to help gather badges that will be offered (eg. <a href="
"\"%(example_tag_url)s\" target=\"_blank\">A2makerfaire2012</a>)."
msgstr ""
"使用標籤以歸類此獎章。這就像 <a href=\"https://support.twitter.com/"
"articles/49309-what-are-hashtags-symbols\" target=\"_blank\">Twitter 的 "
"hashtags</a>。 請<a href=\"http://twitter.pbworks.com/w/page/1779812/Hashtags"
"\" target=\"_blank\">謹慎使用</a>：儘量別輸入超過 2-5 個主題或關鍵字。 通常在"
"舉辦活動時會用一個標籤以標識活動限定的獎章 (例如：<a href="
"\"%(example_tag_url)s\" target=\"_blank\">A2makerfaire2012</a>)"

#: badgus/base/templates/badger/badge_delete.html:18
#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:15
msgid "Delete badge"
msgstr "刪除獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_delete.html:24
msgid ""
"<span class=\"label label-warning\">Note:</span> Deleting this badge will "
"also delete <a href=\"%(badge_url)s\"><span class=\"awards_count\">"
"%(awards_count)s</span> award(s)</a>"
msgstr ""
"<span class=\"label label-warning\">附註：</span>刪除此獎章也會連帶刪去 <a "
"href=\"%(badge_url)s\"><span class=\"awards_count\">%(awards_count)</span> 個"
"頒發出去的獎章</a>"

#: badgus/base/templates/badger/badge_delete.html:30
msgid ""
"<span class=\"label label-success\">Note:</span> No one has been awarded "
"this badge, yet."
msgstr "<span class=\"label label-success\">附註：</span>尚未有人得到此獎章。"

#: badgus/base/templates/badger/badge_delete.html:35
msgid "Delete this badge, are you sure?"
msgstr "你確定要刪除這個獎章嗎？"

#: badgus/base/templates/badger/badge_delete.html:37
msgid "Yes, delete badge"
msgstr "是的，刪除獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:71
#: badgus/base/templates/badger/home.html:142
#: badgus/base/templates/badger/home.html:157
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:96
msgid "Issue badge awards by email"
msgstr "透過電子郵件核發獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:112
msgid "Submit nominations by email"
msgstr "透過電子郵件送出提名"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:119
#: badgus/base/templates/badger/badge_nominate_for.html:25
msgid "Submit nominations"
msgstr "送出提名"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:128
msgid "Issue badge awards with claim codes"
msgstr "透過認領碼核發獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:137
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:28
msgid "{num} single-use claim codes"
msgstr "{num} 組一次性認領碼"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:140
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:31
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:149
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:40
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:156
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:46
msgid "{count} single-use codes"
msgstr "{count} 組一次性認領碼"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:160
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:50
msgid "Download claim codes as printable PDF"
msgstr "下載可列印的認領碼 PDF 檔"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:161
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:51
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: badgus/base/templates/badger/badge_detail.html:166
#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:56
msgid "1 reusable code"
msgstr "1 組可重用認領碼"

#: badgus/base/templates/badger/badge_edit.html:9
msgid "Edit badge: {title}"
msgstr "編輯獎章：{title}"

#: badgus/base/templates/badger/badge_edit.html:17
msgid "Save badge"
msgstr "儲存獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badge_nominate_for.html:18
msgid "Submit badge nominations"
msgstr "送出獎章提名"

#: badgus/base/templates/badger/badges_by_user.html:13
#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:103
msgid "Badges created by {user}"
msgstr "{user}建立的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:11
msgid ""
"Badges tagged <a href=\"\" class=\"tag\"><i class=\"icon-tag icon-white\"></"
"i> %(tag_name)s</a>"
msgstr ""
"標籤為<a href=\"\" class=\"tag\"><i class=\"icon-tag icon-white\"></i> "
"%(tag_name)s</a>的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:15
#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:25
msgid "Create new badge"
msgstr "建立新獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:20
msgid "Badges search"
msgstr "搜尋獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:22
msgid "All badges"
msgstr "所有獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:34
msgid "We couldn't find any results for <strong>\"{query_string}\"</strong>"
msgstr "<strong>\"{query_string}\"</strong> 找不到任何結果"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:37
msgid "Try searching for something else."
msgstr "試著搜尋別的東西"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:41
msgid ""
"Found <strong>{num}</strong> badges matching <strong>\"{query_string}\"</"
"strong>"
msgstr ""
"找到 <strong>{num}</strong> 枚符合 <strong>\"{query_string}\"</strong> 的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/badges_list.html:49
msgid "Recent awards for these badges"
msgstr "最近頒發的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:19
msgid "Award Claim"
msgstr "認領獎章"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:33
#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:59
msgid "Claim"
msgstr "認領"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:34
msgid "Sign in to claim this badge award"
msgstr "登入以認領此獎章"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:39
#: badgus/base/templates/badger/home.html:56
#: badgus/base/templates/registration/login.html:24
msgid "Sign In with BrowserID"
msgstr "使用 BrowserID 登入"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:48
msgid "Grant"
msgstr "核發"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:49
msgid "You can grant this award to someone else"
msgstr "你可以核發此獎章給別人"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:51
msgid "Grant this award"
msgstr "核發此獎章"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:62
msgid ""
"<p><span class=\"label label-warning\">Note:</span> <em>This award may not "
"be intended for you.</em> Your email address does not match this award "
"claim. </p>"
msgstr ""
"<p><span class=\"label label-warning\">附註：</span> <em>此獎章可能不是頒給你"
"的。</em> 你的電子郵件不符合此認領碼。</p>"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:69
msgid "You can claim this award for yourself"
msgstr "你可以認領此獎章給自己"

#: badgus/base/templates/badger/claim_deferred_award.html:71
msgid "Claim this award"
msgstr "認領此獎章"

#: badgus/base/templates/badger/claims_list.html:13
msgid "Claim codes for {badge}"
msgstr "{badge} 的認領碼"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:7
#: badgus/base/templates/badger/home.html:155
msgid "Recently awarded badges"
msgstr "最近頒發的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:10
#: badgus/base/templates/badger/home.html:140
msgid "Recently created badges"
msgstr "最近建立的獎章"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:25
msgid ""
"This is a service for creating and issuing badges, based on <a href="
"\"https://github.com/mozilla/badges.mozilla.org\">Open&nbsp;Source</a> "
"software and the <a href=\"http://www.openbadges.org/\">Mozilla OpenBadges</"
"a> standard."
msgstr ""
"這是一個用來建立和頒發獎章的服務，基於<a href=\"https://github.com/mozilla/"
"badges.mozilla.org\">開放原始碼</a>軟體以及<a href=\"http://www.openbadges."
"org/\">Mozilla OpenBadges</a>標準。"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:33
msgid ""
"This is a service for the Mozilla community, using the <a href=\"http://www."
"openbadges.org/\">Mozilla OpenBadges</a> standard and <a href=\"https://"
"github.com/mozilla/badges.mozilla.org\">Open&nbsp;Source</a> software."
msgstr ""
"這是為了 Mozilla 社群設計的服務，使用<a href=\"http://www.openbadges.org/"
"\">Mozilla OpenBadges</a> 標準以及<a href=\"https://github.com/mozilla/"
"badges.mozilla.org\">開放原始碼</a>軟體"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:44
msgid "☺ View your profile"
msgstr "☺檢視你的個人檔案"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:66
#: badgus/base/templates/badger/home.html:76
msgid "Have an idea for a badge?"
msgstr "有關於獎章的點子嗎？"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:67
msgid "Click here to start:"
msgstr "按此開始："

#: badgus/base/templates/badger/home.html:70
#: badgus/base/templates/badger/home.html:80
msgid "✸ Create a new badge"
msgstr "✸ 建立一個新獎章"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:77
msgid ""
"You have a vouched mozillians.org profile, so you're welcome to create and "
"issue badges here. Click here to start:"
msgstr ""
"你有一個已認證的 mozillians.org 帳號，所以你可以在此建立並頒發獎章。請點此開"
"始："

#: badgus/base/templates/badger/home.html:86
msgid "Want to make badges here?"
msgstr "想要製作一些獎章嗎？"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:87
msgid ""
"This service requires a vouched profile at mozillians.org associated with "
"the email address used to sign in with Persona."
msgstr ""
"此服務需要一個已認證的 mozillians.org 帳號，並且電子郵件和此 Persona 登入帳號"
"相同。"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:90
msgid "✸ Learn about mozillians.org"
msgstr "✸ 瞭解 mozillians.org"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:99
msgid "Have a claim code?"
msgstr "你有一組認領碼嗎？"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:100
msgid "Type it here to claim your badge:"
msgstr "在此輸入你的獎章認領碼："

#: badgus/base/templates/badger/home.html:107
msgid "Claim award from code"
msgstr "使用認領碼認領獎章"

#: badgus/base/templates/badger/home.html:143
#: badgus/base/templates/badger/home.html:158
msgid "Atom feed"
msgstr "Atom 新聞摘要"

#: badgus/base/templates/badger/manage_claims.html:20
msgid "Manage claim codes"
msgstr "管理認領碼"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:17
msgid "Nomination detail"
msgstr "提名細節"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:29
msgid "Approve nomination"
msgstr "核可提名"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:38
msgid "Accept your nomination"
msgstr "接受你的提名"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:40
msgid "Accept nomination on behalf of nominee"
msgstr "以被提名人的身份接受提名"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:49
msgid "Reject nomination"
msgstr "駁回提名"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:55
msgid "Award:"
msgstr "頒獎："

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:58
msgid "Nominee:"
msgstr "被提名人："

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:60
msgid "Accepted?:"
msgstr "接受嗎？"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:61
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:61
#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:69
msgid "No"
msgstr "否"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:62
msgid "Nominator:"
msgstr "提名者："

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:65
msgid "Approver:"
msgstr "核可者："

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:68
msgid "Approved?:"
msgstr "核可？"

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:72
msgid "Rejected by:"
msgstr "駁回者："

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:75
msgid "Rejected reason:"
msgstr "駁回理由："

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:79
#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:40
msgid "Created:"
msgstr "建立時間："

#: badgus/base/templates/badger/nomination_detail.html:81
#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:42
msgid "Modified:"
msgstr "上次修改時間："

#: badgus/base/templates/badger/staff_tools.html:18
msgid "Grant badge claims"
msgstr "核發獎章認領碼"

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_as_badge.html:4
msgid "Award details"
msgstr "頒獎細節"

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:2
msgid "Awarded to:"
msgstr "頒發給："

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:6
msgid "(That's you!)"
msgstr "（這是你耶！）"

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:10
msgid "Nominated by:"
msgstr "提名者："

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:12
msgid "Approved by:"
msgstr "核可者："

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:14
msgid "(auto-approved)"
msgstr "（自動核可）"

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:19
msgid "Awarded by:"
msgstr "頒發者"

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:24
msgid "Awarded at:"
msgstr "頒發時間："

#: badgus/base/templates/badger/includes/award_full.html:27
msgid "Explanation:"
msgstr "說明："

#: badgus/base/templates/badger/includes/awards_list.html:18
msgid ""
"<span class=\"badge_title\">%(title)s</span> <span class=\"relation"
"\">awarded to</span> <span class=\"user\">%(user)s</span>"
msgstr ""
"<span class=\"badge_title\">%(title)s</span> <span class=\"relation\">頒發給"
"</span> <span class=\"user\">%(user)s</span>"

#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:12
msgid "Edit badge"
msgstr "編輯獎章"

#: badgus/base/templates/badger/includes/badge_full.html:38
msgid "Creator:"
msgstr "建立者："

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:3
msgid "{start}&ndash;{end} of {total}"
msgstr "{start}&ndash;{end} 共 {total} 枚"

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:8
msgid "Go to the first page"
msgstr "前往第一頁"

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:11
msgid "Go to the previous page"
msgstr "前往上一頁"

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:11
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:14
msgid "Go to the next page"
msgstr "前往下一頁"

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:14
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:17
msgid "Go to the last page"
msgstr "前往最末頁"

#: badgus/base/templates/badger/includes/pagination.html:17
msgid "Last"
msgstr "最末頁"

#: badgus/base/templates/notification/notice.html:1
#: badgus/base/templates/notification/award_accepted/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/award_accepted/notice.html:1
#: badgus/base/templates/notification/award_declined/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/award_declined/notice.html:1
#: badgus/base/templates/notification/award_received/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/badge_awarded/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/badge_edited/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_accepted/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_approved/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_declined/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_declined/notice.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_received/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_rejected/full.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_rejected/notice.html:1
#: badgus/base/templates/notification/nomination_submitted/full.html:1
msgid "%(notice)s"
msgstr "%(notice)s"

#: badgus/base/templates/notification/notice_settings.html:3
#: badgus/base/templates/notification/notice_settings.html:9
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知設定"

#: badgus/base/templates/notification/notice_settings.html:13
msgid "Primary email"
msgstr "主要電子郵件"

#: badgus/base/templates/notification/notice_settings.html:21
msgid "Notification Type"
msgstr "通知類型"

#: badgus/base/templates/notification/notice_settings.html:39
msgid "Change"
msgstr "儲存更改"

#: badgus/base/templates/notification/notices.html:3
#: badgus/base/templates/notification/notices.html:9
#: badgus/base/templates/notification/single.html:3
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: badgus/base/templates/notification/notices.html:11
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: badgus/base/templates/notification/notices.html:12
msgid "Mark all read"
msgstr "全部標示為已讀。"

#: badgus/base/templates/notification/notices.html:27
msgid "No notices."
msgstr "沒有任何通知。"

#: badgus/base/templates/notification/single.html:9
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: badgus/base/templates/notification/single.html:11
msgid "View all notices"
msgstr "檢視所有通知"

#: badgus/base/templates/notification/award_received/notice.html:1
msgid ""
"You were <a href=\"%(award_url)s\">awarded</a> the badge <a href="
"\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a>."
msgstr ""
"你 <a href=\"%(award_url)s\">贏得</a> 了 <a href=\"%(badge_url)s\">"
"%(badge_title)s</a>獎章。"

#: badgus/base/templates/notification/badge_awarded/notice.html:1
msgid ""
"<a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a> was <a href=\"%(award_url)s"
"\">awarded</a> to <a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a> <a href=\"%(award_url)s\">頒發"
"給</a> 了 <a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a>。"

#: badgus/base/templates/notification/badge_edited/notice.html:1
msgid "<a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a> was edited."
msgstr "<a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a> 已編輯過。"

#: badgus/base/templates/notification/nomination_accepted/notice.html:1
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a> accepted a <a href="
"\"%(nomination_url)s\">nomination</a> for the badge <a href=\"%(badge_url)s"
"\">%(badge_title)s</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a> 接受了 <a href=\"%(badge_url)s\">"
"%(badge_title)s</a> 獎章的 <a href=\"%(nomination_url)s\">提名</a>。"

#: badgus/base/templates/notification/nomination_approved/notice.html:1
msgid ""
"<a href=\"%(approver_url)s\">%(approver_user_name)s</a> approved the <a href="
"\"%(nomination_url)s\">nomination</a> of <a href=\"%(user_url)s\">"
"%(user_name)s</a> for the badge <a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</"
"a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(approver_url)s\">%(approver_user_name)s</a> 核可了 <a href="
"\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a> 的 <a href=\"%(badge_url)s\">"
"%(badge_title)s</a>獎章 <a href=\"%(nomination_url)s\">提名</a> 。"

#: badgus/base/templates/notification/nomination_received/notice.html:1
msgid ""
"You were <a href=\"%(nomination_url)s\">nominated</a> for the badge <a href="
"\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a>. Want <a href=\"%(nomination_url)s"
"\">to accept</a>?"
msgstr ""
"你被 <a href=\"%(nomination_url)s\">提名為</a> <a href=\"%(badge_url)s\">"
"%(badge_title)s</a>獎章侯選人。 想要<a href=\"%(nomination_url)s\">接受它</a>"
"嗎?"

#: badgus/base/templates/notification/nomination_submitted/notice.html:2
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a> was <a href=\"%(nomination_url)s"
"\">nominated</a> by <a href=\"%(creator_url)s\">%(creator_user_name)s</a> "
"for the badge <a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a>. Want to <a href="
"\"%(nomination_url)s\">approve it</a>?"
msgstr ""
"<a href=\"%(creator_url)s\">%(creator_user_name)s</a> <a href="
"\"%(nomination_url)s\">提名</a> <a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a> "
"為 <a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a>獎章侯選人。要<a href="
"\"%(nomination_url)s\">核可它</a>嗎?"

#: badgus/base/templates/notification/nomination_submitted/notice.html:19
msgid ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a> was <a href=\"%(nomination_url)s"
"\">nominated</a> for the badge <a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</"
"a>. Want to <a href=\"%(nomination_url)s\">approve it</a>?"
msgstr ""
"<a href=\"%(user_url)s\">%(user_name)s</a> 被 <a href=\"%(nomination_url)s\">"
"提名為</a> <a href=\"%(badge_url)s\">%(badge_title)s</a>獎章侯選人。要<a "
"href=\"%(nomination_url)s\">核可</a>嗎?"

#: badgus/base/templates/registration/login.html:10
msgid "Sign out?"
msgstr "登出？"

#: badgus/base/templates/valet_keys/disable.html:7
#: badgus/base/templates/valet_keys/history.html:8
#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:38
msgid "Created"
msgstr "建立時間"

#: badgus/base/templates/valet_keys/disable.html:9
#: badgus/base/templates/valet_keys/history.html:10
#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:40
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: badgus/base/templates/valet_keys/disable.html:15
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: badgus/base/templates/valet_keys/disable.html:16
#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:19
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: badgus/base/templates/valet_keys/history.html:6
#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:44
msgid "Return to the key list"
msgstr "回到金鑰列表。"

#: badgus/base/templates/valet_keys/history.html:14
msgid "This key has not been used yet."
msgstr "此金鑰尚未被使用。"

#: badgus/base/templates/valet_keys/list.html:6
msgid ""
"These are your valet keys. They're useful for building applications that "
"perform tasks on your behalf. If you have stopped using any of them, or "
"suspect one has been exposed to parties you don't trust with your account, "
"click the <span class=\"button\">X</span> to delete the key. It's easy to "
"create a replacement key at any time."
msgstr ""
"這些是你的代理金鑰。它們可以讓應用程式以你的代理身份執行任務。如果你停使止使"
"用任何一個金鑰，或者懷疑有金鑰洩露給你不信任的第三方，請按下 <span class="
"\"button\">X</span> 以刪除金鑰。隨時想要建立新的替代金鑰都是很方便的。"

#: badgus/base/templates/valet_keys/list.html:13
msgid "Create a new key"
msgstr "建立新的金鑰"

#: badgus/base/templates/valet_keys/list.html:15
msgid "You have no valet keys, yet."
msgstr "你還沒有任何代理金鑰。"

#: badgus/base/templates/valet_keys/list.html:27
msgid "View key usage history"
msgstr "檢視金鑰存取歷史紀錄"

#: badgus/base/templates/valet_keys/list.html:28
msgid "History ({count})"
msgstr "歷史紀錄（{count}）"

#: badgus/base/templates/valet_keys/list.html:31
msgid "Disable key"
msgstr "停用金鑰"

#: badgus/base/templates/valet_keys/list.html:32
msgid "X"
msgstr "X"

#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:8
msgid ""
"<span class=\"label label-warning\">Note:</span> Try to be as clear as you "
"can be in this description. This will be your only means of identifying this "
"key later, other than the date and time of its creation."
msgstr ""
"<span class=\"label label-warning\">附註：</span>儘量清楚描述此金鑰的用途。除"
"了建立時間以外，這是你之後唯一可以辨別金鑰的方式。"

#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:18
msgid "Create new key"
msgstr "建立新金鑰"

#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:23
msgid ""
"<span class=\"label label-warning\">Note:</span> Reloading this page will "
"create a new key. This information will never be displayed again, and cannot "
"be recovered if lost."
msgstr ""
"<span class=\"label label-warning\">附註：</span>重新整理此頁將會建立新的金"
"鑰。這些資訊將不會再次出現，若遺失也無法再找回。"

#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:29
msgid ""
"<p>Your new key has been created. Please make a note of the details below (e."
"g. by copying them into your application's settings).</p>"
msgstr ""
"<p>你的新金鑰已經建立好了。請記下下方附註的細節（你可以直接複製貼上到你的應用"
"程式設定中）。</p>"

#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:34
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: badgus/base/templates/valet_keys/new.html:36
msgid "Password"
msgstr "密碼："

#: badgus/profiles/forms.py:45
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱："

#: badgus/profiles/forms.py:47
msgid "Required. 30 characters or fewer. Letters, digits and @/./+/-/_ only."
msgstr "必填欄位。30 字以下。只能包含英數字以及 @/./+/-/_ 等字元。"

#: badgus/profiles/forms.py:49
msgid "This value may contain only letters, numbers and @/./+/-/_ characters."
msgstr "此欄位只能包含英數字以及 @/./+/-/_ 等字元。"

#: badgus/profiles/forms.py:60
msgid "Changes remaining: %s"
msgstr "可更改次數剩餘：%s"

#: badgus/profiles/forms.py:67
msgid "New username already taken by another profile"
msgstr "新使用者名稱已經有人使用"

#: badgus/profiles/models.py:180
msgid "Cannot process image"
msgstr "無法解析圖片"

#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:17
msgid "Profile: {user}"
msgstr "個人檔案：{user}"

#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:34
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人檔案"

#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:35
msgid "View notifications"
msgstr "檢視通知"

#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:36
msgid "Manage notification settings"
msgstr "管理通知設定"

#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:37
msgid "Valet keys are credentials for use with the API"
msgstr "代理金鑰（Valet Keys）是 API 使用的安全認證資訊"

#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:37
msgid "Manage valet keys"
msgstr "管理代理金鑰"

#: badgus/profiles/templates/profiles/profile_view.html:87
msgid "Recently awarded badges for {user}"
msgstr "最近頒發給 {user} 的獎章"
